{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159554?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 편운산장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約のためのお知らせであり、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数がいる場合はペンション管理人とご相談ください。 追加人数には宿泊しなくても含まれて追加料金が発生します。 ペットと一緒にいる場合は、ペンションでペットが許可されているかどうかを確認する必要があります。 付帯施設がある場合(バーベキュー、その他の施設など)、追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。 予約管理には若干の時間差があり、重複予約が発生する場合があります。 この場合、先に予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 予約の際、キッチンのある客室で禁煙です。 バーベキュー場とカフェがあって食事が可能で、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合はペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペンションでペットが許可されているか確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は追加で発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時に確認する必要がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があるため、予約時に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約が重複した場合、先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "キッチンのある客室で禁煙ですか？",
            "answer": "はい、キッチンのある客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やカフェはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場とカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 396
    }
}